沙田站勇武市民逼港鐵職員量度大陸人行季

fb一面倒屌香港人搞事

行李*

將啲行李攞落車先度都已經解決問題，狗鐵班戇鳩死都要開車先度，抵屌啦

叫個個女人除左把聲真係有啲難聽外, 講嘅野, 做嘅野真係無錯喎。
揸人波個條廢老肯定無罪釋放。
睇埋啲Comment...
我無野好講了。

擺明放生高等人種。
最劣等人種香港人連每日150養嘅寵物都不如。

扮曬正義撚就可以合法揸波 連登毒撚福音

咁多現場奶共狗...反映香港死咗好久

old news????
好似熟口熟面咁既
應該雨革果排黎...

真 唔幫手都算仲踩多兩腳